一旦你开始刺激大脑，你就会改变人们的想法。人们关心的是科技对我们思维的修补|劳拉·桑德斯| 2021年2月11日|学生科学新闻
温福德在接受采访时说：“我开始学习患者的分钟续约时间表。”。缺乏生命线：联邦政府帮助低收入美国人支付电话账单的努力如何在流感大流行中失败？|托尼·罗姆| 2021年2月9日|华盛顿邮报|
它的最高打印速度为每分钟35页，具有自动双面打印和彩色触摸屏显示功能，可将您的扫描连接到Google Drive、Dropbox、Facebook、OneDrive等。最佳一体打印机：使用这些多任务机器升级您的家庭办公室| Carsen Joenk | 2021年2月8日|科普
《假名人》的一个问题是，它的计时时间不到90分钟，几乎不能让观众感觉到人物是什么样的。HBO的假名人对年轻人和有影响力的文化并不了解|朱迪·伯曼| 2021年2月4日|时间
监管者和政界人士质疑他们的增长和数据收集，以及他们在人们生活最细微方面的权力。随着贝佐斯成为亚马逊首席执行官，扎克伯格是最后一个站在那里的人。|伊丽莎白·德沃斯金| 2021年2月3日|华盛顿邮报|
无论发生了什么，在那个改变高度的请求发出后的一分钟左右，他们两人都不知所措，从此再也没有听到他们的消息。8501航班提出了一个问题：现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行|克莱夫·欧文| 2015年1月4日|每日野兽
康威说：“这部戏有一个关于詹姆斯·休伊特的五分钟镜头。”。哈利的爸爸和戴安娜的“谋杀”：新剧《汤姆·赛克斯》2015年1月4日《每日野兽》中的王室谣言
我在他的课上做了一个十分钟的场景：一个在乞力马扎罗的雪地里腿上有坏疽的家伙。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
你能谈一谈作为一个不可靠的叙述者的概念吗？Daphne Merkin谈Lena Dunham，书籍评论和自我检查| Mindy Farabee | 2014年12月26日|每日野兽
“这首曲子的开头是大提琴和中提琴的一分钟，”他说《丛林中的莫扎特》：在亚马逊充满性、毒品和古典音乐的勇敢新世界里|凯文·法伦| 2014年12月23日|每日野兽》
停顿了一分钟后，他痛苦地站在那里一言不发，她又激动地说了起来。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
我向你保证，无论我们演奏的曲子多么优美，李斯特演奏的那一刻，你都几乎认不出来！德国音乐研究|艾米·费伊
当我梳妆完毕时，有人敲了敲门，不一会儿我就到了沙利马槽里。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
剩下的一个又挣扎了半分钟，在最后一次绝望的努力中爆发了。封闭的房子| Augusta Huiell Seaman
言语常常是灵魂的分针，比行动的时针更重要。思想的珍珠|成熟M.巴卢